報道指科興疫苗於巴西後期測試有效率高於50%

報道指科興疫苗於巴西後期測試有效率高於50%

兩岸, 國際
發佈時間 22.12.2020 08:16
最後更新時間 22.12.2020 08:16

華爾街日報報道，中國科興生物的新型冠狀病毒疫苗，在巴西的臨床試驗顯示有效率高於50%。報道引述研發人員表示，結果顯示疫苗有效，巴西是全球首個完成科興生物疫苗第三期臨床試驗的國家，疫苗目前仍在印尼和土耳其進行臨床試驗。報道指，巴西會在當地星期三，發表科興生物疫苗的測試結果。當局指，在正式公布數據前，任何報道都是猜測。

原文網址：

叼盤狗胡錫進又話第三期數據可靠率達100%
喂，巴西同你check過，得50%咋喎

50

巴西犯左国安法
拉得

紮銀仔疫苗

一係中一係唔中

葡萄糖水同生理鹽水有50%效用殺死武漢肺炎，你仲想點呀？

即係打完等於冇打

用條命買鋪大細

我唔打都係50%喎

拿 支那呢支疫苗呢就一係有用一係冇用

香港政府，金已課，水已磅。
700萬人齊齊用條命，玩鋪擲銀仔啦

樂觀啲睇，仲有50%

防疫專家黃興桂

其實早D打先有著數
早打-->3中1
遲打-->1中1 唔會再買外國貨啦應該 成本咁高

仲有
Astrazeneca支76%都已經要用32蚊針嚟cover
你呢支所謂50%有效仲點set呀

一係有用，一係無用

港共班高官可以好似彭斯咁帶頭打我咪去打囉

買波上下盤都係50%咋，夠做啦！

支那回血劍

50%已經可以有效阻止疫情擴散，一般流感疫苗都係40-60%,問題係擔心有副作用同軟有效期係幾時

一係中一係唔中d frd.?

這杯水犯了國安法

之前送比坦桑尼亞果堆試劑又係擲公字
支國出品入面係咪清水黎

之前中國d專家仲話自己支疫苗同外國差唔多效果
到底佢哋知唔知個醜字點寫

無用既話有無得退款呢？ 買電器壞左都係咁

50% ....

笑了 講出嚟會唔會面紅架 ?

科興好方便 請幫班狗賊接種先

唔係公就字

同中六合彩嘅機率一樣
一係中一係唔中

多過50%已經好有用

吊 咁點解唔買美國疫苗 90%
同埋流感傳染性有肺炎咁勁？

其中30%係$$$$

高於50%
即係幾多%呀?50.01%??

14億人口 x 50%

50%
打唔打有咩分別？感染率都無50%

啱

啱呀
另外個50%死哂
的確可以有效阻止疫情擴散

擺明要幫手食死貨

呢隻野係巴西個朵臭晒

咁同唔打有咩分別
都係中或者唔中

一係入一係唔入

真係好期待快啲到，睇到啲官員帶頭打

得五十分僅僅合格，支那人社會係唔可以接受。支那傳統觀念係乜都要100分爆燈

咁打黎拓咩

可靠律唔係有效率...

低過中唔中

diu

51%>50%

人地暗啞底偷換左打d安慰劑入去，你就仆到去打支真既做白老鼠

我平時返工中肺炎個機會都係50%一係中一係唔中

巴西人未富先驕

高於50%即係50.1%？

係咪50%會有side effect

得50%, 仲要唔知維持得幾耐

可以，但要連包裝
請自行打包

一係中，一係唔中？

咁低於幾多%？

開個變種病毒比佢，等佢贏個庄100蚊

個杯都犯埋 冇個杯就睇唔到幾多%

屌，唔高於50%重有用？

開大細

打完有中過，咁香港有分六七八九十波大爆發都係指日可待既事

喂屌你地啦
人地至少係有機會有用啦

十二碼
咁打嚟做乜

手術成功
但病人死咗

50%

本身都未必中
專登走去打疫苗博果50%唔中

咁先好笑

咁你冚家打左未？？？

BTW，建議777帶齊所有賣港狗同藍屍冚家，直播宣誓兼打蝈貨，以證"高至超50%有效"！！！

有效控制巴西人口

私煙變左真正白老鼠

打多次咪可以過100%
快啲通知所有強國人

打2支咪100%囉

胡狗話100%架，小心一陣國安拉鳩你

胡錫吠仲喺度吹

50咁我擲銀仔算啦
仲洗咩打疫苗

50 都拎黎j

米國已開始打第二隻疫苗，有示範表演睇Rt俄綱站

唔打好過打
班廢老打完疫苗一定所有野變返正常

一係無事 一係打完當自己無打

P(active)=1-(0.5)^2

失敗率接近50%

99.9%都可以中啦

不如唔好打

得一半

51都係高於50
打針有冇效？一半半啦
咁打黎做乜

好慘呀你，只係講左疫苗事實數據

咁仲帶乜嘢口罩，防咩疫？
一係中，一係唔中
中左一係死，一係唔死
都係50%

打兩次咪100囉屌你老母 你識唔撚識

突破盲腸

咁咪仲高機率過十二碼？

到時打完針d人唔再防疫 死得仲甘

知你數學好勁啦

50 買大細

唔係76
打半劑反而可以去到90％

加埋d副作用%, 都係唔打好過打

一係有用 一係無用 ok thx for sharing

咁一般流感疫苗阻唔阻到流感擴散？

reliability 同 efficiency 好似係兩回事
100% 畀到你50%既效率

比起買大細高少少，中国又贏

50巴仙
好威威

咁撚高?

你仆街喇，呢杯水危害國家安全

都唔介意佢有冇效 打左唔好有強烈副作用當佢贏啦

一次唔得就再打，唔得又再打，我唔信連開十鋪莊

同射12碼一樣
一係入一係唔入

一係得，一係唔得

打疫苗之前係咪要帶埋張路紙？

已完係邊 點解唔衝出黎

樂觀主義者 杯水半滿

你睇數據睇啲唔睇啲定係唔識睇？歐美流感疫苗對一般健康人士保護率係70-90% , 年老有病先跌到50-60%

咁打三支 150% 有效可以去跳老舞喇！！

打左有50%有效，唔打就100%槍斃

50%無效